未婚妻話我計較

話說今日放假 佢返工 約左同佢食飯
我一坐底 佢話有冇卡叫我比
我話我陪你食，你比啦
佢就惱 話我計較
我同佢講 買樓既錢係我儲 我一蚊都冇問你
平時係我到住呀食呀 全部我比
你做野長過我 連儲起個五萬都借比親戚話買樓
我做兩年野 一年比左屋企做投資
一年既就比哂求婚用 結婚用
銀行得返萬幾
食餐飯100蚊都唔使 話我同佢計較
佢話多謝我 話係我教識佢咩叫計較
我話如果係咁 你放我走 我相信我搵到個更好 我都祝佢搵個到更好

係未我小氣？

我有比你屌架

心情唔好 語氣重咗姐 小事！ 都結婚啦 ！

佢冇咩性慾 其實靠我自己打丁黎解決

嘩屌 係出面食飽咋？

唔係，絕對係佢計較
同你個case好似，我EX又係咁
同佢出左成日街洗左幾舊水，食糖水差廿蚊費事找散張大紙叫佢俾
佢又話我計較

我小9佢話首期、裝修、傢私又係我一個俾哂
出街玩、食飯又係我俾哂
依家叫你出廿蚊都話計較

on撚9

唔飛佢唔係男人

我次次搵佢食飯都嘈 出街都嘈 大家價值觀好似完全唔同。我今日放假 依家自己坐公園飲酒。唔知點行落去

呢個唔知啦。唉

嫌你窮、飛啦

都唔知可以點 如果佢放手 我都會 但如果佢唔放 我好易心軟

樓主點解咁勁 可以忍佢忍到呢個時候
定係佢覺得就快結婚 所以食硬你？
睇落樓主都幾好條件 分手嘅話 未婚妻應該驚過你

我一坐底 佢話有冇卡叫我比

一坐底就叫定你埋單
邊個計較呀

我一個月 收入8萬左右。佢一個月萬五。點都係我嫌佢啦
唔係想買樓同結婚 其實好自在

之前每次嘈完有冇傾翻呀？

唔係諗住結個婚, 個人就會叮一聲完全唔同左呀?
太高估自己同結婚呢個儀式啦
今日唔解決, 唔通第時結左婚先解決會好d咩?

係呀 我未屌鳩佢 一百步笑五十步
佢係個d好冇腦但好固執個d 同道理膽佢講 佢會話我讀書多大學生 佢蠢 更係唔夠講 一去到呢到就惱到唔識講野

其實好難行落去
2個人價值觀唔同會成日嘈
佢唔明真正斤斤計較既人係佢
咩都覺得係你錯

得2個方法
1. 飛左佢，做返個男人
2. 叫佢唔好返工，你養埋佢

但係地你心入面有條刺，唔知可以行到幾遠

只係佢既心態係你既錢唔係錢
佢既錢就係錢

你鍾意啦，最緊要散咗唔好後悔就得

飛撚左佢啦

未過幾日當冇事。呢個情況已經幾年 有幾次分左手 我未識左第二個 但唔知係未大細個定咩。個個都係玩玩下個d. 心諗一齊都係戴帽

呢D唔係叫小氣, 呢D叫霸氣

我都係因為條廢ex 斤斤計較而飛撚左佢
我返學無野做，同佢出去食飯又要人aa制，又或者請完人食飯但事後黑口黑面，前排話要結婚擺酒但話自己個邊無人要請，要擺你自己出錢，好難想像同依條廢𨶙結左婚會有咩生活，依d廢𨶙自己孤獨一世就岩，唔好害人

分手啦，拍拖但求開心，日日咁落去邊行得長

月入80K屌咩女唔得呀 你女朋友有寶？

算啦你
俾我唔嫁你

大家見識差太遠
教育水平本身唔係重點，但係聽你講佢係連見識都少過人
好難行落去
不過你當初鍾意佢啲咩

自己無錢仲話借5萬俾親戚買樓
都好明顯自己少少錢都收埋唔願分擔
預左乜7都係你出
唔係咒你，繼續落去分手係時間問題
ps:最終多數送帽

你地每次有問題都唔傾唔解決 積積埋埋就爆架喇 你地都就結婚 經歷左咁多 點解唔再做多啲呢？ 解決問題真係會好煩 解決咗就真係會好好多 話唔定佢有佢自己諗法 你又唔清楚 佢又唔清楚你嘅諗法 講出嚟慢慢改啦

其實呢個唔算咩問題
係條女人品唔好

同條女講清講楚 俾佢知道你嘅諗法 如果佢真係愛你佢一定會改嘅

你咁逐樣數 佢仲更加唔認錯

喳唔會係知頭到刻著我一個月八期架麻 同埋d收入我老母負出好多 路係全部係人工黎 所以都唔會周圍同人講。唔知係個樣細定on9啦。之前識既都係mk妹

明顯係你條女唔識做啦
其實搵得少, 大數目就話無本事出啫
食餐飯睇場戲, 一百幾十唔駛開到口都應該識做呀嘛
仲要為左一百幾十嘈

結左婚你受成世
做人做狗自己諗

我錯係邊 求指出 自己睇自己好多盲點

一開始大家就咁爆 點會好受姐 下次搵個時機溫柔咁講 有唔開心都唔好爆佢住？

1999

我就係咁諗 但佢唔係

你up乜鳩

咁* 喳 個* 知 唔* 路
打速成成日打錯字

根本就係呃飲呃食, 結左婚肯撚定屈你一筆貼外家再一腳踢開你

佢就係話我逐樣數 係計較

結左婚會仲計較
博你同佢離婚分身家

個陣大家係中學同學。中一係band2頭黎 去到中五已經band3
本身佢成績好過我 但個人蠢 唔識溫pastpaper 我就升中六7 asso入返u 依家3萬幾一個月（剩人工）
佢就中五去讀dipoma 依家萬五 但做左6年野

通常計較嘅人先係大大聲話人計較嗰個

我ex同我旅行係我碌卡出住酒店機票錢先
旅行返到嚟我都未催佢還錢，但食飯佢碌卡我俾返一半錢佢
冇散紙我俾少咗$20，佢就話我奉旨要佢俾大份啲
嗰下我反駁「旅行我都有出住錢先」
佢就話我計較

係價值觀問題
可以試下溝通，但係考慮到結婚，如果呢方面唔夾係好難行落去

唔係做咩同你結婚

重讀小學啦 字都未識打

一開始大家已經均均真真反而冇野
如果你平時咩都俾哂，但間中俾少一次反而仲覺得你有問題
另外有樣野唔係針對樓主
而係有唔少男仔追女個陣就咩都好、又主動請人食飯、又送呢樣送個樣
咁啲女仔就自然會期望一齊之後會維持甚至係提高個standard
所以我個人都好反對用銀彈攻勢

依d情況結咗婚都極快離婚分身家

我有份屌你架

女人個種成日老奉男人比，男人唔比就係小氣嘅態度

證明咗佢地先真係小氣個一群

其實一開始個陣我係無咩錢。佢出黎做野 我仲係學生。
係呢兩三年。屋企既投資開始有回報 我就開始做野 一野去到8萬一個月 唔知係未咁 佢覺得我有錢要比哂咁
但一個月我借5萬for第時買樓。1萬家用。剩叔既 求婚結婚都用哂。我自問已經係比左最好既佢同屋企人

借*. 有
唔知係未似緊酒 成日打錯字

飲* 似

你一個月前已經想分手

擺酒撻訂

8皮野大把女揀

條女做咗6年野先15k 而且仲要已經三張野，憑乜咁串

問題係
如果d女會因為你搵八皮而痴埋黎
依d女你都唔會想要啦

因為我好驚係一大班人中做主角。我以前presentation 都會失眠個d黎 我同佢講 佢話想擺 我未就佢

佢覺得感情唔應該計著計著 但佢冇諗過我付出左幾多

臭雞

條女乜都計住計住你都忍到 到底咩原因

派左帖未

我剩係同最fd個班中學講左叫佢地準時到
其他人未講

可能因為同佢係最長 其他女仔識既都係分左手搵我 玩玩下 可能一直d人都以為我拍緊拖 我都冇再追女仔 好既都冇搵我

因為佢只係著眼係你一百幾十都同佢計較而忽略平時付出左幾多
佢未必係貪你錢，但所有人俾人拒絕個下第一個反應一定係唔鍾意
所以係要諗點樣令佢唔好成日提出呢啲要求
例如俾佢知道你負擔要幾大咁
不過要係平時滲啲滲啲咁講，而唔係用來做拒絕理由
因為佢地唔會聽入耳亦都唔會同你講道理

睇黎個女人邊個係莊邊個係閒都未識分
諗清楚呀巴打，結咗先後悔有排你煩，搞足你成世都得

你地好似心理上未 ready

你地有無做過婚前輔導?

重點係，你鐘唔鐘意先

揾80k都咁撚慘比條女食住
樓主你係咪on9

廢撚到，冇鳩用？

巴打 諗清楚呀
性格唔夾, 世界觀又唔夾, 思想唔成熟
好難走過往後既日子

放開大家, 對大家都有好處

你值得有個更好, 會珍惜既人

樓主真係廢閪黎
男人之恥
咁都比人食住仲話要結婚

佢真係冇閪用，鳩痕都要自己打飛機

個女人計較個一百蚊
個男人計較個小小事就比人批評

天生一對
打和
super

你一個月搵成8萬，人哋先萬幾
我唔信大劉會叫甘比食飯比嗰一百幾十囉

你話大家人工一樣就話啫，差成5/6倍嘅話，我覺得佢有呢種反應人之常情囉

你講自己出錢買樓嗰啲就多撚餘嘅

講得出「因為陪佢食飯所以佢要出飯錢」
呢句真係好撚小家呀大佬

邊個陪邊個要分到咁細?
如果咁就要俾飯錢
我諗你條女都唔想你過去「陪」佢食飯呀...

我覺得bro呢知睇法幾中point 但得已經成日同佢講 但佢覺得可以唔使買樓 作都冇錢同我供 係我想買 所以佢唔負責 但我心諗 佢又想生仔 咁身時個仔咩都冇 食屎咩

屌 唔想擺酒咁好

通常話人計較嗰位都係攞人著數嗰位

我覺得係架 我個心係諗 結婚先係所有現實晚開始 生仔係有好大責任
但佢覺得結婚係人生既終點咁

巴打
唔計感情
你好好諗下想唔想自己仔女有個咁既品格既老母
就會好有決心分手架啦

有時候人會被感情沖昏頭腦
諗住時間一長
過得去就算，就去結婚
但結婚後先係挑戰

你呢個case同我老死好似
但我老死心軟，諗住拍長拖
就算冇哂愛情，都睇感情
點知一生完小朋友，公主癌病變
唔去返工、要請夠兩個工人
一個湊仔
一個做家務
仲問我老死拎錢，話想自己創業，賺下外快
我老死後悔到不得了
但為咗個仔，唔想咁早離婚
佢成日同我講，好想從頭來過
佢一定唔會同而家既老婆結婚

你唔計較就唔會出呢個po 不過幾唔計較都好成日變左老奉咁就唔好

都唔知點解陪人食飯就要人比
乜野邏輯
樓主你反省下啦

我估樓主係想另一伴學識"分擔"同"體諒"呢一樣野
樓主著眼點唔係要分到咁細, 係睇唔到另一伴有承擔, 亦會諗將來結婚如果發生呢D 情況會點

當然說話技巧上可以再好D既

搵80k都要咁

飛左佢無咁嬲，咁少事都要講，到大事咪講到仲激，唔夾就係唔夾

LM

唔係搵80K 唔80K個問題.....
共到富貴, 共唔到患難

我條女一年剩係得我生日個日先會請我食飯

咁我應該所有野都出哂？ 我唔想佢所有野都唔做 所有野都靠人地 我買求婚戒指都係我有幾多就買幾貴 佢話去歐洲影相 我就照比 我銀行唔係剩好多。我家庭收入係用黎做投資 為屋企兩老同下一代 唔係為自己fing 我既收入本身可以食好著好 但我有兩年冇買新衫

你要個男人比錢, 要佢自願比, 唔係逼佢比

搵8萬仲要忍條女

西都唔屌
婚姻遲早有問題
無性生活人都唔會正常
你人生想點你自己諗下
雖然今次覺得可能係佢一心搵你放鬆下食飯 又無乜cash 點知你reject佢 你無體諒佢心情

但係日後佢只會更多機會佔道德高地屌你 你無完滿性生活 如果俾佢發現你有親密啲嘅嘢性朋友都屌撚化你

不過諗下有無解決辦法先 分開永遠係最後選擇

咁點解當初求婚？

結左成層樓俾佢食左

因為佢想 我地離離合合好多次 我已經唔識再愛其他人
如果你問我係未仲好愛佢。我唔敢答
但你問我如果想結婚會搵邊個 我諗仲會係佢

而家呢個有呢D諗法
唔值得飛上支頭
請搵下一個幸運兒

咁撚慘咪唔好一齊囉 你望番轉頭就好笨柒

樓主 希望你淨係吸收d 點評你做錯 or 你女朋友錯既意見就夠了 唔好亂聽d 叫你分手既意見. 分唔分手應該由你自己決定 因為你自己先知你同佢經歷過d咩 建議樓主可以試下同佢一齊去上下d心靈 心態班 當2個人一齊上呢d堂 心態一樣就自然會啱key番

理性去睇
既然已經冇愛情，何必搵個品格低劣既女人做自己下一代既媽媽？
反正都唔識愛人了
倒不如搵個心地善良順得人既小女人啦

我唔知點可以再去愛
如果你話玩玩下 好易
但你話要一個老婆 sorry 我既年紀 好既都有另一半

飛q左佢啦

好既都有另一半
但係就要硬食個明知唔好既

樓主已經病入膏肓，唔去到出事都唔識醒

唔好因為佢困左你一世 長痛不如短痛
繼續落去就唔係食飯埋單 係佢d親戚野叫你埋單

我而家見到嘅係
洗十幾皮野就冇所謂盡量滿足佢
一百幾十反而就計住計住
似係你晨早寵壞咗條女囉

聽你講呢堆野就知你性格又真係幾計較
差在你講出嚟定冇講出嚟
你平時冇講出嚟唔代表你心入邊冇計
但呢啲嘢就算無講出嚟有時都會俾人feel到
咁計較咪唔好結婚囉

預視到你結咗婚之後做dog dog

全港至慘係你

月入8萬都係自己打丁

我都有類似咁既情況

條女長期上黎我屋企瞓

叫佢幫下我媽做家務洗下碗，佢又話要睇心情先做

當係酒店咁，從來唔會買日用品

化妝綿果啲都係我主動買，就黎無佢就會講

琴晚本身話係我屋企食飯，上到黎屋企嘈交，我自己食飯，佢話叫我陪佢落去食譚仔，佢老味唔帶銀包，預撚左我俾錢咁。

次次食飯都無諗住埋單

我覺得係條女一直以黎老奉嘅態度令樓主忍唔住姐

你估樓主真係計較個一百幾十咩

咁都算係樓主計較?

你收入多佢幾個double 你食住佢係應份 結婚買樓你附出曬 連而家食餐飯 仲要係你陪佢食 佢都唔肯附出返自己個份 喱條港女公主癌到末期已經冇很醫 你想咁就一世咪唔好分

問題唔在於佢有冇出錢，而係條女個舉動反映左佢根本唔諗住同你共同進退。
買樓又話係你想買叫你自己搞掂，平時又係你度白食白住，叫佢出返一百幾十就屌鳩你，唯一付出就係佢個人有出現同俾你屌。
呢個模式係咪同你返工做野一樣。邊有人帶錢打工，right？

難聽講句，你同條女既相處模式根本就係一個老細包養緊隻雞。
你唔係娶隻雞返去嘛？

你地而家仲唔明
樓主係因為理財不善先搞成咁
80k用喺咁多地方，銀行淨返好少錢
又晨早寵壞咗條得15k嘅女
佢梗係要計較一百幾十啦
唔係正宗渣都冇

佢計較，你都唔好得去邊，搵八皮俾果一百幾十仲要諗咁耐自尋煩惱，諗得黎都搵多幾千

同女人計較小錢呀原則呀索性唔拍好過，結左婚仲煩呀

襯有得走好走喇

我既心態係 大錢我出
小錢佢出
企如果小錢都我出 我就開始有d惱
真心 有邊樣人生大事我有意過靠佢 結婚 買樓 生仔 依家係2018年 路係1918年 要好多錢架

咁都同佢結? 你冇了解清楚就求婚架?

你都識講寵壞咗啦

而家拗埋啱有咩問題

樓主如果真係財困15k女都唔識體諒下，呢條女真係要黎都無謂

江山易改，本性難移
唔夾就趁早分手，到時離婚仲麻煩！
繼續落去大家都辛苦

溝通多d

可能表達嘅手法問題令佢誤會係計較嘅問題

你而家同包緊佢冇分別，完全單方面付出

每日call 次$1000雞 都仲有5萬玩 又使受氣

你都幾。。。。
伯母照顧你就話天經地義姐
照顧埋你女朋友真係bonus
仲要幫手洗衫、煮飯
長期被外人佔據屋企空間

伯母係廿四孝媽媽
你要好好珍惜

飛得

老老實實
係樓主唔肯面對現實啫
根本就係包緊條女
仲妄想條女會請返佢食餐飯

俾左幾十個出去

然後原來條女會介意果一百幾十

咁都仲娶佢就真係自尋煩惱

吓 咁咪分手囉
唔係係特別索
連屌都冇得屌
我去養寵物唔好？ 起碼有得咸濕下佢地肚仔

點樣搵個可以純品d既 唉 mk妹就講妹玩 一認真又係死
我一世好似都係為左滿足人地 阿媽想我有份穩定既高收修既 我搵比佢
女朋友想結婚 我做
老豆想我生返個 我去計劃
可能我呢世都係靠屋企人 所以最後都係就佢地

求下樓主不要散
不要貽禍人間

飛左條囡啦屌
以你條件值得揾個更好

一句到尾樓主永遠唔識自己話事幫自己作主
連飛唔飛呢條女都要上黎問

純品固然緊要
但係知感恩都好緊要

有時你做到仆街返到去見到條女老撚奉咁好冇癮

叫佢自己試下用萬五蚊生唔生活到

佢搵個搵萬五既唔係預左人地會依賴咩？求仁得仁呀

如果佢搵個搵8萬既女人，餐餐aa晚晚話你廢柴咪又係嗌難頂

屌你老母啦
見到就嬲
咩撚野月入80K 屌咩女唔得呀！

月入80K 屌唔到FYY呀！！！！！

我好想屌FYY呀
好想好想屌FYY呀

馮盈盈

係呀
我老母真係好好，佢60歲喇
我真係好多謝我媽，佢真係好錫我。

我條女除左會洗返自己底褲胸圍外，其他就洗衣機，等我媽晾衫

我條女只會褶被&出門口掉我房垃圾，佢只會負責我房...

放假瞓到黃朝8晏，跟住化妝出街...

淨係離離合合好多次就已經無謂結婚啦
將來一言不合又嘈離婚
到時候你父母先最心痛
個仔好好地
又唔係搵唔到錢
揀個咁既女人
生埋小朋友就更加係一世就完
永遠同呢個女人有關係
你到時候就會悔不當初

Thats true
我真係好廢
點解我可以咁撚垃圾
自尋煩惱

所以話單身幾撚好

其實到頭來 你屋企人都係想你好
你自己有無諗下 點樣先係真正對自己好
你滿足晒身邊既人 到頭來其實你自己唔開心 又有咩謂
所以你坐低 諗下自己點樣行落去係岩既
呢個女仔 問自己 夠竟係唔係可以同自己行到尾個個

Same 我覺得我有呢個老母 先係我生存落去既動力

咁都唔飛起條女？

我個ex仲計較
有次同佢去大阪，出機場爭100yen先夠錢
我叫佢比啦，佢同我講d錢係個同事托佢買野唔用得

我話咁我比返10蚊港幣佢得未
佢先死死地氣拎出黎

女人係最小氣同計較
你爭佢野天腳㡳都會追返黎
佢爭你，你一追佢就話你計較同小氣

我有個同你相反既煩惱

啱啱識呢個女朋友，想日想搵藉口要請我食飯或買野比我，我講唔使，因為佢本身搵得少，我話AA制就得，例如食500，比返200我就ok

咁如是者，出去食飯，我簽卡埋單，佢無即刻比返錢我，但夜晚返到屋企會偷偷塞返500落我銀包

好鬼煩，成日要估佢有冇塞錢入去

係 真係唔好結
一個唔該帶綠帽又難除

一結婚女人冇得輸
真係奉旨 乜都唔做你都吹佢唔賬
有咩事就等你離婚分身家

唔結婚佢一做得唔好就TOTAL LOSS
等佢有D危機感

如果你而家都頂唔順
以後點捱？

整張LIST之後互數睇邊個笑到最後.
離婚.

如果俾我寧願唔結
不過認真既, 唔係串你
但你係咩人就好易搵到咩野.... 有時人生既野, 試下靜落來睇一睇自己有冇咩要改善...

婚得

你兩個都計較 佢就知你有錢就謀住 而你覺得大家嚴重不平等 唔想比
如果佢唔係一坐底就叫你比錢 你會唔會自動自覺比錢呀？

你就好 我真係好廢 廢到我想喊 到底我既人生係為左咩

食個飯咁撚多口水嘅人都可以發展到就結婚

都係 自己係好既唔怕搵唔到

你愈CARE另一半 你自己就愈辛苦
反而唔撚CARE佢
等佢知道要幸福就唔該自己努力
扮下野都要

少少野都老撚奉
果副咀臉一諗起仲唔J都軟埋
屌都冇癮喇
反正屌左咁多年都厭
咪當俾D機會自己試屌多幾個

慘在樓主自己都話好少屌
性生活失調
一場巴打，真心勸樓主考慮清楚

樓主你自己都覺得好難繼續相處落去，答案好明顯喇？

憑呢點飛撚左佢

我應該唔會自覺比。因為我真心想佢有d意識係 我唔求你比既同我一樣 但我想你會有 我10% 你就10%既自覺
佢會覺得我同其他女仔出去一定比哂啦（ d ex)
但我諗 我依家係搵一個行一世既 我會想佢成熟d 起碼 會有能力去擔起頭家 我老豆老母老左 都要靠佢架 如果一個唔覺中風 要人照顧 你都唔做 咁點算

未婚妻有咩吸引你既地方？

價值觀相差太遠好難過人生

婚後家庭開支、子女養育、儲錢等等
會攪到好唔開心，唔攤開講，遲到離婚

離離合合咁多次
而你又一直唔滿意,又講到價值觀唔同乜乜乜
但人地話想結婚時你就去求婚
然後又話自己識唔到好女仔又搵唔比佢更適合結婚既女仔

好似為結婚面結婚咁

當你atm

吊 一定 帽事既

想被人錫啫
如果餐飯幾廿蚊都計
諗唔到之後點同你過人世

我都覺
而家覺得男人最好就係成日反思自己, 做有自信既自己
做真正既自己, 咁你一來又吸引, 二來你吸引到既係中意真正既你既人, 而唔係中意你扮出來果個你既人

連少少感激眼神既戲都唔交真係好難對住幾十年

遲早都散不如一早斷瓜葛

睇完咁多bro番言 我都覺得會唔會就咁分開好
但分開太多次 都係大家受傷了再一齊 我好怕 好怕又loop落去

咁都想唔分？
好奇樓主點樣搵到八萬

屌你臭閪幾十萬幫你俾左
幾廿蚊都叫同你計

其實係想你唔好老撚奉
俾返D小鳥依人FEEL
似返個女人
交下戲吖唔該

都話大部份係靠屋企 我認我廢

由你唔肯定愛唔愛佢 呢段感情好難落去 一齊得耐 怕變單身 怕再認識新一位 其實只係時間上未適應

你再同佢糾纏就真係LOOP落去喇

就算結左婚 都係可以分開

佢係有問題既 你同佢有關係 就會LOOP

你唔想LOOP應該要佢消失係你生命入面

佢都係想痴金糠姐
有時唔好諗到你條女咁單純啦，佢咁計較啲錢擺明唔係真心鍾意你

請看清現實，他不愛你，你做左老襯啦

你又唔係冇條件，怕乜鳩？而家係條女要靠你，唔係你要靠佢。
飛左條八婆，多d約下朋友同事出去social，轉個頭就有新女啦。

咪撚結啦屌

條女個反應係佢冇諗過樓主幫佢俾左幾十個

根本就冇放果幾十萬在眼內

將來如果離婚佢咁樣分分鐘分埋你層樓，你諗下佢又冇出過錢喺層樓到

之後話點解係分一半唔係分哂全間屋

斤斤計較唔係男人黎

戇鳩咁仲結婚 得罪講句結完一定離婚 到時仲要畀人分身家

個格咁樣 你話靚到天仙咁 拍下拖就得，結婚？諗多左啦！

作為女仔有少少野想講
其實我識好多女仔都唔係男方比曬
通常比較獨立AA制
但可能太獨立嘅關係唔會結婚/拍唔長

樓主女朋友就係另一種
性格上應該算幾依賴
而樓主可能係好中意呢種感覺
你只有少少想(教)導佢明明要有個balance
但佢由出社會開始，金錢價值觀形成開始
就係你上述嘅情況
唔知樓主幾歲
但聽口吻你同你女朋友一齊咗好耐
咁多年都係嗰套價值觀基本上就改唔到

你一係放棄改變佢，一係放棄佢

寧教人打仔，莫教人分妻，樓主自己諗清諗楚，老婆一世架，到時又離婚收場就無意思啦。

申：破碎家庭

簡單d黎講連女人都覺得冇得救

一係硬食
死忍一世喇

都未係妻
未婚妻咋
再唔諗清楚就仆街

出左嚟做野咁耐都係揾皮幾野 好明顯就係旨意樓主俾晒啲支出

樓主你真係寧願對自己好啲，第時分左你層樓就真係喊都冇用

你未婚妻係咪中女

獨立aa制都可以好依賴拍得長，睇人嘅姐

樓主未婚妻只係金錢上依賴

真係放棄得

係囉，佢而家係我屋企住，會主動洗衫椋衫洗碗執我家姐手尾，掉垃圾，會燉補品比我屋企人食，買定零食比我同屋企人食等

佢係唔介意買好多野比屋企人朋友，但個問題係，佢搵得少，成日驚佢入不敷支

其實好女仔係有，你有條件，根本唔急結婚
諗清楚，呢個人係咪值得行一世

咁辛苦就算數啦

搵80k就咪咁早結婚啦，大把野玩
俾個臭閪綁住，值得咩？

呢個真

咁大個人仲搵得15k仲好意思咁多嘢講

調轉性別一早比人屌咗係食軟飯廢物

我覺得搵得少都唔係問題

老撚奉果下先大鑊

自己付出係付出
人地付出係應份

好難溝通到
好彩依家個女朋友識諗好多

之後都要睇收入差別
我覺得剩收入差一倍令到樓主未婚妻覺得梗係你比啦嘅心態
不過呢個心態都佢本身嘅問題
純個人意見會唔會窮底所以先咁樣？

唔會叫人散
但你之後幾十年對住都要咁樣計
自已諗

我覺得佢就係老撚奉嘅態度先搵得少

根本無拼博過 純粹等人養

fg 都15k啦大佬......

付出幾多同愛有多
多多小小都有關聯

樓主幾歲
點解打字1999？

又係假膠

性格唔得係人生後期出事，55後日嘈夜嘈
性都唔得係人生前期出大事，係好嚴重

所以放過自己啦
人生唔駛咁大挑戰

一定分手
同呢個女人結婚你會後悔

千其唔好同呢D女人結, 結左你人生玩撚完左一半

雖然冇計 但有時女人識做d 畀下錢 男人舒適囉
呢啲女人唔識做 唔識留住男人個心 呢d女人手段呵識 同大陸日本台灣妹一比 就玩撚完 香港地 陀地兩隻字好貴架

咁都結婚
遲吓佢同你日日計就死
攰都攰死你
根本佢著數咗就應該收聲啦
俾咗個幾十蚊自己仲袋幾百萬就算啦
仲要冇睇錯好似~30
佢有冇諗過自己有冇議價能力
我唔覺得樓主講話因為自己陪對方食所以要對方俾係計較
雖然我年紀唔係好大 有時出去食飯一人請一餐咁就算
但餐餐我請哂我當提吓你識做啲啦我唔覺係計較
祝你好運啦 如果結婚嘅話仲有幾十年要計
到時層樓可能佢都有得分錢了

樓豬你不如嫁俾我啦 我養你

所以話 依加啲女老奉要男朋友比晒真係好戇鳩 唔講樓主有冇80k先 正正常常香港地男人都好易有經濟壓力 都唔係要求比咩買咩啦 有返啲意識請下食飯 交下戲都唔過份姐 有個ex 每次請完 比完錢 就會講自己今日用左幾多錢 我屌你老母 係咪覺得比個一百幾十好撚偉大

Sor 我真係自己係公園飲酒 打速成 一同二會禁錯 有咩唔明我再講

自己去澳門行轉啦，咩款都有呀，問題你有無錢呀，窮撚

故事99%真 剩抵個1%講唔足咁多

有棍不了 單身算 😞 老母知我gay應該去跳樓

結左先--> 到時層樓要無條件分一半俾佢 仲有贍養費....你揾咁多佢揾咁少

中出即飛啦！
2人相處斤斤計較好難走落去
結左婚一齊住唔同你拍拖，好多日常生活開支
全部都係錢到時咪有排你嘈有排計較家嘈屋閉！
自己諗清楚啦
現在仲有彎比你轉 轉

要屌女唔難呀 要一世先難
男人最怕1） 帽事 2）離婚博分錢

分手啦咁

用澳門雞同FYY比，你真係傻撚左
我要食個個係FYY， 唔係澳門雞呀

一唔一世就睇你自己眼光啦

屌住TYY先囉

小學生？ 我話要屌姐，唔係拍拖呀，屌你老母，閱讀理解0分？衝出黎俾我屌你老母臭西

女人都唔幫返女人
更何況個幾十蚊咁都要計

我中學開始鍾意佢 但唔知點解人愈大 好似愈行愈遠

好多o靚模老模成個圈子都係q 埋手乜錢都唔俾
而香港的確容許佢地咁做
價值觀根本唔同
無謂勉強結婚啦

唔好結喇

有長期sp餵飽
同你結婚之後借d意離婚分你半層樓
結之前最好諗清楚呀

幾好 由未婚妻變已分手
好過結咗先嚟後悔 屌你老母佢啲錢係錢你啲錢唔撚係錢呀？定係以為你啲錢都係佢呀嘛？

揾個肯同你捱既女人, 揾到既話就唔好要佢捱喇

咁都仲結婚 ？

係既 係既

哇屌,你依個月薪,大把高質女排住隊畀你屌

點解會一齊到咁on9

應該點搵高質女

硬係覺得似假膠

同依d閪女人結婚？
咪撚玩啦五寶

搵藉口拖住佢屌得一次得一次
自己係出面媾過個娶得過既
之後再一腳飛左條臭閪

佢到時人老珠黃又搵唔到錢
自己搵自己食咪唔洗同人斤斤計較囉

飛啦，唔飛就係你呢類人縱到港女一
又貪又計較

你係怕麻煩唔想從新識過個姐, 唔係你唔知點去愛第二個, 但咁樣求方便搵個人埋單真係慘過單身

學下中文先啦屌，我睇幾次都唔知你up乜7

我有講過要拍拖？ 唔撚識中文？
邊個字 見到我唔係講緊屌 係講拍拖
唔撚識字讀多幾年書先上黎啦
柒左潛水算啦
真係好撚柒

樓主咁早就係公園飲酒

飛佢啦 垃圾女一件

對女人有時唔可以太理性，要用感性，動之以情
睇post見到你地都離離合合咁
其實愛情去到最後都係柴米油聯、各樣繁瑣小事
試下換下方式傾

咁唔會係個頭到刻著我一個月八皮架麻 同埋d收入我老母付出好多 唔係全部係自己人工黎 所以都唔會周圍同人講 。唔知係（我）個樣細定on9啦 之前識既都係mk妹（好難搵個一世既）
咁樣會唔會好d

算啦，冇架啦，香港真係女人玩撚曬

做兩年嘢月入80k

你飛左呢個 留意下身邊既人 可能根本有好多選擇係你自己唔知

你貪就手而已呀師兄

如果你想搵愛
唔係咁

佢講得 你咪俾囉，可能佢真係無咩錢呢

本身約左fd等佢放工 點知佢話老母有事

請扒文 上面講左 有5萬係靠屋企

潛你老母臭化西呀，我講80K屌女關你老母臭西撚事，你搭乜撚嘢爹呀。企開啲啦，你老母西

100蚊都冇好難講得通

有個好既standby緊

慘啦 知道自己柒撚左，係咁打粗口遮醜，媽呀，好羞家呀，好尷尬呀，不過老實講，你連搵80K 係咩感覺都唔知，梗係以為天文數字啦

努力讀書，叫呀媽買幅眼鏡俾你，睇清楚人地打咩
應該無咁柒嫁啦

講食女，以為人地講拍拖
人唔笑，狗都吠

做兩年有8萬

少少邏輯能力都無，你睇下我第一句講乜先啦。盲西 定係你睇完都理解唔到我講咩

經驗多左成長左睇野唔同 無咁單純
有過經驗既人就會知

我諗冇一個女人結婚後想照顧老爺奶奶 除非你一家對佢有恩 你父母你自己照顧啦 湊仔好辛苦 要老婆照顧埋兩老 你可以付出幾多 如果你付出計較回報 咁佢都會計

唔好focus係幾錢到 如果要focus就唔該扒下女 通多都喵氣

仲係唔認衰 垃圾真係一世垃圾
廢渣小學雞zzz

真係wing左 一句咁多錯字
扒下文
講多都哂氣

冇十層既 少少啦

樓主，出面大把女，何必單戀枝爛花。你諗下結左婚之後幾十年仲日日要嘈交，點過日子呀？放過自己啦！

咁有錢，好心主動埋單啦屌

大男人啲 做得男人唔好計較養老婆 真係愛就唔好講錢傷感情

好好奇你求左婚先知佢係咁？
定知佢係咁都求婚

有咩問題結婚前最好解決左先，結左婚到時想離婚仲難搞。。。。

個個起點到一樣ga la
呢個係藉口

個個人除左靠屋企人之外
重靠呢個社會，呢個大自然，宇宙萬物
你咁諗你有無為呢個大自然付出
你有無為宇宙萬物付出

你有無想過自己
你只有一次既生命體驗，所有選擇只有一次
無得重來，無得後悔
你有無自己既夢想？想做既事？
你咁為人，佢地有無為你付出相對份量先
所有野都有佢既限額
凡事太盡，緣份定必早盡
父母都咁話
唔結婚唔會落地獄ga
唔生仔唔會落地獄ga

而家係你自己既潛意識比反應你
你自己一直怱視自己
你搵8萬，但生活質素完全無提升重變差
呢D係唔係你想要既野？
你有無問清楚自己？
你好想拍拖咩？
你好想生仔咩？
你好想結婚咩？
你份工你真係好想做？
定係人有我有
怕被弧立，怕寂莫，怕比人睇唔起

如果個個唔係對的人，對的事
你只會更迷妄，更迷失，更孤獨
呢個係一個好好既機會比你去問下你自己同自己相處

好心樓主似番個男人啦
睇到d語氣婆婆媽媽真係屌一聲
分手咪分手，洗死？你條女驚過你啦，冇左個大水喉

飛左佢同我結

我女友成日話餐餐都我俾唔好咁，有時都想爭住同我俾，但我都冇俾佢咁做，你女友真係港女格

之前個爸打講得啱
提升自己內在
你高質，你條女都會高質
人依群分

拍拖結婚都係求開心同另一半生活落去
好似你咁拍到咁抑鬱拍黎唔知為乜

問心 你有冇介意佢同你月入差距
佢搵得少過你咁多

樓主撈咩 出黎做野兩年 第一年比晒屋企 第二年就有晒樓 每月袋8萬 借問聲投資左咩

樓主好廢唔怪得比女食住

我都試過
同ex食飯，基本上我比晒
讀緊書，唔係話有錢，
但一百蚊一齊用，開心過自己一個洗，所以都冇咩所謂。

有一次，同佢食飯，中途話佢老竇果晚無人陪，可唔可以一齊食，
咁我又無所謂既，平時都有食開，未話ok
咁佢老竇黎到一齊食啦，食完佢就話走先，
就話「你地埋單無問題嗎？」
一來預左，二來你都問出口，三來唔係話貴都係比平常多百零二百蚊，咁未話「ok呀，你有事走先啦」

到埋單果陣，咁我都預左我比晒，睇完單無問題就比錢，大約五百蚊左右，唔太記得幾多
等緊找錢果陣，ex話「不如我比返一半你」
咁我以爲佢想請佢老竇食飯，就答佢「好呀，收你齊頭2百啦」
其實收返佢果二百，都係下次同佢出街用返，所以對我黎講根本無分別，收係天真以為佢想有份請佢老竇食飯

到後尾，有一次嘈交，都幾個月後既事
佢竟然話我請佢老竇食飯果百幾二百蚊都好同佢計，
佢話比返我，我又真係會收
屌，我由頭到尾都無問過佢拎返，係佢無啦啦主動話要比返，咁我以爲佢想請老竇食未收囉
點知原來又係我同佢計

果陣學生無咩錢，有時同佢出街洗多左，真係成星期食麵包醫肚，我都無同佢提過，仲比啲fd笑今個月又洗多左呀
結果呢，原來係我同佢計較

錢銀野介意過一次之後心入面都會有條刺，總會覺得對方有心唔想找數除非大家都大方啦

呢下我覺得係大家有啲誤會

了解不足

讀緊書大家都無經濟能力都要你請

仲要咁撚小氣幾個月後拎番黎嘈

呢啲女真係無腦 一句篤中男人深處

聽個故事都知佢個西好臭，樓主你仲忍咩

巴打我諗我識你女友

尋日隔離部門聽到一模一樣嘅事，個女同事Rxxxx大數你不是

仲有佢成日同另一個男同事中午食飯，有人話時鐘酒店見住佢地出嚟

你睇下係唔係同名，希望我搞錯

推
希望樓主睇到

樓豬好撚廢，娶件垃圾返屋企

push

女人奉旨要人請食飯既一慨不錄用

利申 女友會自動aa,大時大節就我請

咁點解當初求婚
襯未結，早啲止蝕好喎

唔好為左怕麻煩而陷入更麻煩

回頭路都係progress
你呢個方向係掘頭路你死行都冇意思
結果都係要行返轉頭

求pm

唉 咁bro最後點

未買樓 儲緊 收入就睇上面

點解當初求婚？

飛撚咗佢啦

樓主都好小器下 搵成8萬一個月 一百幾十都仲同搵萬5既女朋友計
講真買左樓又係你既 唔通你會寫女朋友個名落去咩
第日結左婚你既錢咪姐係老婆仔女既錢 除非你唔生仔姐
你咁計較不如搵返個同你月入差唔多既仲好啦

咁都叫計較 你無撚野啊

搵得多就有責任分俾你？你係廢人？

有病快睇醫生

你都幾撚好笑

比男人包慣咗

2018啦仲大安旨意洗男人錢

第時結咗婚比呢種女人分身家就有份

一係小鳥依人 又要威又要錢 玩撚晒啦

問題佢都準備結婚
結左婚就係佢老婆 女朋友同老婆唔同 係屋企人
第日生埋仔女點樣下下計得咁清楚
要計不如唔好結婚

唔係錢既問題 係心態既問題 結左婚仲仆街

通脹，80K都唔係d咩。

係講緊奉旨嘅心態呀

條女搵候15k不求上進仲要乜都旨意男人比

娶唔娶得過都係問題

未遇到姐....又唔好咁絕望先
你幾老呀？三張炸！？

樓主錯在委屈自己同呢條女一齊

飛啦呢種女

未到三十

車...咁咁快結婚 睇定啲先啦
大家將來要對成世架

屌你老尾仲想結婚呀？呢啲女人啦啦聲趁未結婚飛撚左佢啦
一陣你買樓唔寫佢名又話你計較呀小氣咁點？
老實講錢係自己搵返黎嘅，你憑咩洗我啲錢？仲要老撚鳳咁，我理得你搵8k 定80k，重點係點解老鳳洗人工高啲果個人啲錢先？on99

感性上佢講得岩 你係計較仲要擺上張枱講
理性上你計得好清楚 基本上你地兩個結唔到婚架喇
永遠有條刺

未婚又冇仔女都咁嘈交 有左仔女仲煩

如果你月入八萬 你試下話分手 佢肯定即刻知錯

已經講左 岩岩同fd吹完水 依家返屋企睇下佢執野未

冇睇中間，但一睇你第一個post第一句，就覺得條女當你係信用卡

其實我只係想佢肯付出下 同埋欣賞我付出既野

大部分港女係輸打贏要架啦.
不過你都有份縱出黎

同佢講,我而家就話比你知乜野係計較.
以後全部開支AA

樓主未睇到

你打得出黎証明你個心入邊唔系好舒服同埋開始忍佢唔住
甘不如諗清楚 系唔系真系要佢做你future wife啦？
畢業拍拖同結婚系兩樣野 拍拖可以請佢 但講到生小朋友儲樓 你根本無能力一個做到哂！
從你describe佢個段野 佢根本無plan過你同佢既future,都系搵一日洗一日
甘不如搵個第二個同你家底概念附合既女子！
費事將來都系離婚收場

Sor 佢個名應該唔係r字頭
但如果我知佢真係出面有另一個 等應該會灑脫好多

我就係覺得佢咩都唔諗 著眼既係我呢一刻比到幾多（愛）佢

傻左 做2年野 比到個屋企佢 佢仲洗點 去做人私家雞算啦

你打得黎段野值明你仲味去到個個結婚個個階段😂
個男仔搵8萬一個月 又要自己儲樓 又要比兩個人既錢
仲味計供保險，家用個d錢 其實8萬真系好少...

個女仔完全無plan過佢地既將來,仲要抱住日日清錢既諗法...
結婚系兩個人 唔系一個人 如果個女仲唔開始計劃自己既將来 將来就算結左婚都系會離婚
因為永遠都系個男不停搵錢 個女就洗錢

勸樓主搵個第二個
唔系將来結左婚較系會離婚
因為個女好明顯味ready做一個師奶去為自己屋企去付出

我已經諗 第時家庭開銷係我比 將來係我計劃 我係諗平時出去玩下食下野佢出下錢 如果咁都話我計較 我覺得好委屈

師兄你up乜😅

講得好
不過

系你老母 來呀屌你

上面有打返好。因為速成兩粒字好近成日打錯

唉 樓主好同情你

系你老母呀

樓主月入8萬都要煩
有無興趣搞gay

屌樓豬埋曬單
番到屋企仲要打飛機咁慘
飛啦唔洗諗
出面大把世界
大把女追住你黎含含到你縮

點樣 真係執左野走左 定喊住求情？

其實一生仔幾多都唔夠 除非你想好似d窮撚老豆老母咁捱大仔女（仔女都係跟住捱大） 然後又話自己幾偉大咁

利申 唔鼓勵人怨父母

我坐左係樓下飲酒 我間房冇開燈 應該真係執左野

搞gay真不了 唔識屌屎忽 好驚比人插

唔通真係同人下下提自己幾錢咩
真心冇咩人知

長痛不如短痛 差距遠好難行落去

單憑一晚好難判斷誰是誰非

有無多d case

佢硬係終點啦，結完生完仔你搵八萬你估佢仲做唔做嘢吖啦？一定係請工人日日high tea ，然後仲嫌屋企細，佢好撚辛苦而你又唔幫手做家務。

個垃圾格未婚就出哂嚟，你唔撚係真係埋佢單吖嘛？

樓主搵3萬定8萬啊 差好遠喎

但係你覺得佢會咩？佢有地方住都係你買樓咋。食既住既著既有邊樣唔係你買既？唔係全部都有部份係啦。佢著，住你既野，有冇諗起你啊？冇呀！條八婆淨係諗佢自己咋，仆街。
仲有你接唔接受佢對你完全唔付出？你諗下，唔通佢同朋友出街都一蚊唔出，一黎就叫朋友同佢比？唔會架嘛。即係佢根本就係當你係張會自己跟身，會郁既信用卡咋。仲要無上限任碌唔使找呀。你覺佢依賴你既諗法只係一廂情願咋，唔係事實黎架。

你數下呢個月，佢碌左你幾多錢？你又幾耐要忍手，冇買自己想要既野？你甘心之後成世都咁樣生活？仲有啊，你覺得佢結婚後真係會為你付出？咪玩啦，肯撚定唔會。連一百幾十都唔出，仲會做d乜野？就算生左仔都會乜柒唔做等你做，當你係佢同個仔既工人黎咋。咪撚傻啦。

你話識黎識去都係mk妹，即係圈子有問題，咁就要去識新圈子啦。但你點解唔去呢？你驚左識女？定驚左接受新朋友丫？前者得你自己先幫到自己，後者既我可以幫你。我覺得你有d似我個朋友，雖然明知唔係，唉。

人地用槍指住你要你滿足佢地？
好似講到幾逼於無奈咁

好同意，樓主on99 睇唔清條女

搵嗰咁嘅女人真係執到都喊3聲，得罪講句送俾我都唔要。

我同我老婆加埋嘅收入都冇你搵咁多。
但拍拖嘅時候已經係AA制或者食飯我俾，睇戲就佢俾。
從來都唔會一個人俾曬感覺係大家都肯付出先，洗錢都洗都開心d！

唯一個問題就係佢係個搵幾多就洗幾多嘅月光族。好鐘意買衫買鞋

之後我哋結咗婚佢有咗bb，有一次同佢坐低傾佢咁月月清真唔掂，要慳d洗。

點知佢開始每個月出糧俾曬份糧我打理，而家每個月水、電、煤、卡數、出街食飯都係我搞掂 佢冇錢我就payme俾佢或者放落佢銀包。

佢俾我控制曬佢嘅洗費 我成日都笑佢你唔驚我走佬咩。

你真係好mean

你條女萬五人工，家用都幾千，扣除坐車平日食飯雜費，佢剩得幾多？你自己就搵八萬。

都就結婚，你就一百幾十都計住。最後因爲呢一百幾十飛咗人。唔係好覺你有幾疼愛佢。

屌 飛啦 一個月萬五？唔係我狗眼看人低
佢係咪個d 公屋低學歷垃圾mk妹
屌你 你有條件有得揀
揀番個肯同你一齊分擔既 好過啦
唔同價值觀 又要奉旨養你
一係你性格好好 如果唔係結婚？不了
日後結左婚 屋企大小開支 同你斤斤計較 ，個時咪總撚攰。

hi港女，樓主話佢一年賺既錢 都用左黎結婚求婚，食個飯屌你老母 一百幾十 係唔計住 就唔洗一坐底就叫人比啦？真係唔計較，洗撚食都未食 就叫定對方賣單
條女萬五人工，家用幾千，又點？男方搵8萬就唔洗比家用，唔撚洗買樓 唔撚洗結婚？屌你老母 講撚到女方咩責任都無

如果咁係港女，我認

講付出，係咪一定用錢計？不如問下樓主，佢條女平時有無關心佢嗰啲好過喇

硬係要條女作狀畀嗰一百幾十就先叫付出，咪一樣以錢去量度付出。

明明一百幾十對樓主條毛都唔係

唔好分住,哄返黎中出幾次多
然後一腳西開佢,你雞黎咋

分開完到底因爲咩係反一齊？悶?對方的好？定你衰心軟
係心淡 就block哂所有contact轉電話號碼啦
衰d講句 你肯忍條卜街 你捨得將來個仔有個公主癌老母同媽咪有個公主癌新抱咩 結婚唔係一個人的事黎 條女老奉感 當自己個西相鑽石咩 sorry 佢無比你屌嫁

你而嫁味結婚都有甘既諗法
萬一真系結左 黎樣野會成為你心入邊既刺 最後都系會離婚
建議樓主你同個女講下黎個問題 講左如果佢唔接受就分手
畢業你系結婚為前提
長痛不如短痛 好過將來同佢離左婚 佢冇機會搵果第二個 怨你一世

返左屋企 佢執走左大部份野 剩返少少衫褲係到
我個心情唔知點咁 可以話習慣左（以前幾次分手都係咁） 又有d不安 唔知之後個結局係點

巴打 你up乜

完全明

將其他哥d執起寄反哂去佢屋企
換門鎖
唔好比自己心軟
做返個男人！

叔叔，唔知你打咩工架呢

長痛不如短痛 搵個岩既 好過咁辛苦磨走自己或者人地既稜角

飛撚左佢你先會搵返真正既自己，爸打加油

我唔擺酒，巴打娶我

男人老狗好心啦，咁計較！仲要小氣到係連登開post搏同情！

得咁少$～結什麼婚

求下你，唔好放佢出POOL
但都真心提一句，你咁樣結咗婚，
到你離婚就乜鳩都比人分一半既時候
你就唔好話佢計較喇

佢唔係計較 其實係吝嗇
細細個屋企呀媽無教好 改唔到架啦
忍唔到就飛左佢啦

仲係唔係出面，一齊飲

介紹比我 咁你咪無煩惱
好女人

你眼殘就重睇啦

咪就係
比唔係問題 唔該交足戲 做返你要做既野
你乜撚都要人比 ok 當包你囉
唔該你做返個聽聽話話既小女人
屌你個陣交足貨 咁條氣都順少少

眼殘就死去睇醫生啦

唔主動AA嘅女人飛得啦

其實樓主唔係介意自己俾幾多錢 而係在意身邊果個會唔會同佢一齊負擔家庭的經濟負擔。條女肯有個心俾 我諗樓主都會就住條女 唔會要俾哂。

唔可以話邊一酼錯，只係唔夾遮分啦

正常頭幾日態度會非常強硬 之後就會喊然後話點解會咁

如果唔係既話真係可以分手

心軟嘅人注定俾人搵一世笨

咁結乜尻？大陸女假結婚？

舊菜都係咁。
巴打咩年紀？做野幾耐？

分得手緊係有野夾唔埋先會咁，復合只係唔捨得之前一齊發生既開心事，一廂情願覺得一齊返就應該有方法解決。但事實係咪真係次次解決到？

巴打夠曬好彩
未結婚就知道佢為人
真結婚就大件事

你條女唔温柔唔體貼唔可愛，又唔識屌閪，去大陸娶隻靚女邪骨雞好過啦，日日冧你追住你嚟擔！

溝日本妹算飛左佢

比唔係問題 唔好當老馮
連銀包都唔帶 你做下樣都好

呢件小事的確係太計較，但大數目你自己都無計較已on9

係咪語氣差呀你 又因乜突然同人計

好老實 其實一百幾十有咩好計較
不過可能樓主你當刻句野令佢覺得唔like 所以就發癲
但佢唔明白唔係老奉要你畀啫
既然你同講o左分手 就期待下個更可愛啦
加油

又多一個10幾歲既小妹妹出現 麻煩你真系踏出左社會先妹批評

D小妺妹根本唔明

根本好多港女連尊重都冇

此話何解

覺得男朋友俾錢係理所當然，算啦香港男仔未必明 ，我同過其他國家嘅女仔一齊，至少個女仔係多個男朋友佢畀返適當嘅尊重我，香港女仔嘅性格係咩當你老馮

所以話 究竟係我地男仔小家定我地個個做到富二代咁呢

單身多好，舊錢即刻變返自己

女人最鍾意企係男人老奉比大部份支出嘅立場之下

話男人計較就係小氣

我成日覺得唔係香港男仔錯，係港女恐怖，係呢個社會扭曲令到咁樣 ，你去下旅行識下其他國家嘅女仔朋友你就明（先唔好講語言阻礙，分分鐘你搵到一個外國女朋友你會多謝我）

不過算啦我咁樣講一定俾人負評

好似樓主咁 都算好男人黎 自己一條友肯儲錢買樓
不過大多數香港男仔都揾唔到樓主果個月薪
真係港男之苦

任何餐餐都要條仔出既女都唔撚洗諗 試過有條女離譜到入8達通都要我俾撚埋 仲要唔係一次半次

我好真心想幫人，不過你想睇就睇，唔想睇嗰啲就block撚柒我，自從我出國之後啊（我接觸到嘅女仔有意大利有韓國越南，當然日本最多，因為我係日本），其實我唔明點解香港人一定要局限自己係香港，event香港都好多日本妹 ，你自己留意吓日本領事館嘅活動都照，日本政府喺香港成日搞活動（呢一個都係一個認識外國女仔嘅途徑），另外真心嘅通常出咗國嘅香港男仔有幾多個回流會搵返香港女仔做女朋友

飛撚左佢啦 呢啲簡直有問題

分手啦
呢 d 女人
佢嘅錢係佢嘅
你嘅錢係大家嘅
超唔 ok

利申：太長冇睇晒

巴打唔好開始鑽牛角尖灰9住先
真心同你分析依段關係,
首先人無完人先撇開錢銀野唔探討住,
兩個人一齊係講互相包容
巴打你可唔可以細數一下佢既優點或者你真心覺得佢好既地方先?
我覺得如果有因素先可以推動兩邊關係行落去
可以問下自己到底為左咩而行落去,而唔係因為冇得揀焗住行
其次,我可以好肯定咁講,巴打你唔會到死果刻都遇唔到一個啱嘅好嘅女仔
男人既性價比係會隨年齡而遞增,女人則反之
上面唔少巴打都帶出咗個好重要既問題
就係你條女覺得食硬你,0危機意識,格硬將佢自己一套套落你身上 ,
久而久之有兩個可能,一係你就咁比佢食住一世鬱鬱而終 ,二係有日你頂唔緊爆煲,頹落谷底
我唯一嘅建議就係巴打你停止借酒澆愁依種逃避既行為,而係孭起心肝正視番依個問題,對自己,對屋企,對你女朋友有番個交代
試問我地有邊個唔廢呀?加油呀巴打!

講經咩

異國戀唔係個個啱

好多時淨係冇得用母語溝通呢樣已經唔想

都未講文化衝突個d

你係港女緊係咁講

性別關咩事

而且我係男人

算，你屌港女算，我覺得兩個人相處唔關語言事，係性格問題，要雙方去付出半年去了解對方語言一啲都唔唔難

但你樣衰，佢完全唔想俾你屌就睇得出

但認真，唔分手，留佢係到做咩。。。

你要為屌緊係唔關語言事 要屌有幾難

言語都不通邊個得閒了解你性格同你一齊

了解對方語言同去到無障礙溝通根本係兩回事

我意思最重要係性格 ，大把國家嘅人識英文啦（唔影響溝通

贈你真言
快d搵返自我，你唔係玩具，吸大淡氣，醒一醒

又loop

母語溝通同英文溝通會完全無分別？

一開始就講咗個論點

你見我紅字user又走黎攻擊我性別

而家咪就係講緊非母語溝通已經令人卻步囉，了解程度一定無咁高

鬼唔知唔少外國女人思想價值觀好過港女咩

好簡單，樓主同佢女朋友夠同一個語言，但係個思想價值觀有問題啊都令你覺得好難相處 ，點解我唔搵一啲性格好嘅外國女仔 ，其實唔同語言啊嘅溝通只係會影響到你冇本身自己語言（特點，好多時情侶上面嘅拍拖咪又係日常生活嘅用語，根本外語都用到，例子最多咪可能用唔到香港嘅粗口表達）

仲有思想價值觀呢系唔關語言事，例如個女仔幫你俾唔俾錢，細唔細心，關心你，呢啲全部都係性格來（唔需要用語言表達）

唔係喎，我都覺得你唔岩，女朋友搵咁少，你搵咁多，可能佢一心係諗住同你撐枱腳，但你又唔食，可能佢冇乜錢喺身，你有冇俾d零用佢？

下

冇問題呀，你層樓自己供咪寫自己個名囉

咁你係cheap喎

咁ching係咪有經濟負擔或搵得仲少？

點樣靠屋企法，可唔可以講下

分手未？

飛撚左佢啦
係女人都唔撚想撐佢

岩岩訓醒 個頭好痛 多謝咁多bros
我諗真係要冷靜下先 將問題帶埋去結婚，到時仲難解決。

佢冇回過話分手 但執走左大部份私人物品

冇啦 多謝

好難話搵就搵 冇感覺都行唔長

呢啲女人

算啦 真心 唔知你中意1佢個樣定咩
價值觀唔同連朋友都好難做 唔好話過人世

屌 睇左幾頁 真係睇唔到落去
樓主打字都唔知打乜柒
下下要估

講緊你條八婆老撚馮呀。 倒轉係個男人出街好撚馮你比 最撚記得有條女，同我出完街，搭車錢都問我拎，立即覺得佢係條垃圾， 冇再搵過

好多時都係我覺得啱嘅野佢講得錯

覺得

冇錢搭車你叫佢返你屋企訓

搵得唔多，但多過佢
本身無乜物慾，少買野
有母幹

同意.
想大家了解,就算唔係講同1語言都會去白到大家

但唔想了解,大家講埋同1個語言,都會覺得對方講緊火星文

果下只有反感， 就算同男仔出街， 都唔係老撚馮到搭車錢都唔帶？ 雖然果時我仲讀緊書

重後生搵過個
我都同女朋友講過錢既問題好彩佢理解
岩岩拍拖自己俾哂無問題但長題一定係大家分

其實好多時係態度問題 唔係俾唔起 而係唔好老奉
好簡單 雙向嘅
男仔愛個女仔咩都會俾晒佢
女仔愛個男仔亦都唔會唔肯俾 會願意俾少少
反正最後大家嘅錢都一齊用
當大家都願意為對方付出 我相信大家就唔介意 但而家係好多女仔都老奉 明明男人已經出咗大份

同呢隻野結婚真係後忠無窮啦

懷疑樓主智商 有冇認真諗過先結

咩年代

女人愛先願意比少少

不過講到尾都係個種老撚奉嘅態度令人反感

男人一直出大份，唔再出，就比人屌小氣

屌那媽
事主條女真係港女癌上腦
我就唔信呢件係獨立事件
一定係慣犯 無錢學人出街食飯？
返工有無帶個腦呀？
班仆街幫住條女就話
咁岩無卡咁岩無錢 比住先
如果條女唔係慣犯 事主會咁頂撞條女？
一次半次我比有乜所謂
最重要餐飯食得開心
有交流 有得著
唔係睇住你掃電話
條女一心諗住結婚後拎個西出黎就得
每星期例行公事 限你10分鐘搞掂
生小朋友就交比老爺奶奶湊
自己繼續過少婦般生活

當然唔係叫你一齊挨窮
但係至少公一份婆一份
雙劍合璧 咁先可以再上一層樓
家陣睇黎條女係拖油瓶 無責任心
等人養 返份15k 工賺錢買花帶
可想而知生出黎下一代係咩質素
呢啲女人應該要拎去堆填區處理

呢d女中出即飛la，好撚垃圾啊，今日先醒

咁都仲求婚諗住結婚
樓主你無嘢啊嘛？

算啦 咩年代都係無公平 男人要俾大份
嗰啲閪女人真係好乞人憎

所以食軟飯係我畢生夢想

哇屌呢啲極品唔飛都唔得

弱智都搵到80k
傻下傻下咁就一世

將呢番說話同佢講等佢明白啦

認真分手 結撚左婚仲得了

樓主不如考慮下我

而家d女真係個個都係咁，我份糧就大家既，佢份糧就佢自己既

不過無計，鬼叫我地做男人....

絕對應同
真係心態問題，可能係佢屋企教都佢咁，加上佢個人思想唔識進步
最好笑佢話佢屋企係阿爸俾哂
我話你媽媽都冇返工，冇錢緊係你老豆俾哂
佢答我都唔同

要我啦

同埋態度決定一切
樓主揾8萬，條女好似奉旨咁又食又拎
一坐低就要對方埋單，都唔好計結婚買樓樓主出錢

宜家好明顯段關係得樓豬付出，但都仲要比人食住

首先你地價值觀唔一樣，性生活又唔協調，試問將來幾十年點樣一齊過呀

而且佢個格咁衰，第時生個仔出黎，比著係樓豬你自己，你想唔想有個咁嘅呀媽？

宜家未結婚，如果分手都好易處理，酒席落訂個啲當無左就算，樓豬仲可以重新黎過，識一個一齊過下半生嘅人係要時間去搵架啦，邊有咁易

但如果結左婚先發覺忍無可忍，離婚佢隨時分你一半身家，你唔諗自己都諗下兩老有咩感受，分分鐘激到中風都似，第時你想重新開始就太遲，亦會比宜家有更多顧累

睇得出樓豬都算孝順，咁嘅女仔我都唔覺佢會幾照顧同關心兩老，你自己真係諗清楚，既然唔岩唔好曬大家時間，更何況你係依段感情入面都得唔到快樂

執埋嗰小部份寄返俾佢 果斷講分手 block晒所有contact
巴打 唔好再錯落去 睇你都係衰心軟
雖然你可能要過一段時間先搵到新囡 但好過同d下欄女人一齊 同佢一齊唔會開心咗 仲搞衰自己人生同生活

樓主可唔可以每次出post前check下有冇錯字先

Sor. 我睇完自己打個d野都覺得1999

其實佢都有佢好個面既 如果剩係講關心個d 佢係有做到 但個價值觀就好唔同 同佢講左點解會咁 （例如返工好忙忙到冇時間食飯 個人攰到唔想用whatsapp 所以冇應佢機）所以佢唔應該話我唔搵佢 佢就會拉埋其他野講 一句我係蠢架啦 你啱哂 就溝通唔到落去 之後佢就會講到自己好委屈 識左我係錯 唔應該同我一齊咁

咁如果條仔搵得個一萬呢？

因為愛情根本唔應該討論錢

你太縱佢喇

好彩未結婚姐

你咁大段，除咗開頭講咗兩句佢有好嗰面，剩低都係溝通唔到又價值觀唔同
其實你都應該知道，經營婚姻係需要更多溝通，都可能有更多衝突，伴侶係一個咁唔成熟嘅人，你係咪有咁嘅耐性同毅力去湊佢一世？

其實你都知你地根本溝通唔到，即係第時有乜問題，佢都會用依套「我係蠢架啦你大學生我實唔夠你講」黎發爛炸逼你讓步，已經想像到你同佢結婚將來你係唔會有咩話事權，乜都比佢主導住你

一個唔會講道理嘅女人你諗下你係咪真係可以無條件遷就佢一世，結左婚日忍夜忍，積積埋埋啲精神壓力，他日有咩導火線激親你，可能就上頭條

樓豬 我屋企狀況就係呢種關係嘅衍生品
不過我媽係搵多人幾倍嗰個
冇學歷唔增值自大狂妄唔願改變仲要格衰之類
人工俾完家用月月清，當自己大爺有破壞冇建設
講緊係煮飯食真係埋黎食完擺低就冇影，大家唔幫佢做野仲屌鳩你自私少少野都唔幫手
So far屋企開支一定女方佔多，未計仔女學費保險家品家務
全家一齊落街食個飯都可以開口叫老婆比錢，話自己有俾家用包咗
永遠只係識加重人負擔，偏偏比佢遇上個終極爛好人，仲要好過樓豬
試過兩個人一齊夾錢買嘅樓俾佢先斬後奏冇經濟壓力下賣咗
可能佢格太衰，仲有好多其他方面毀左我成長
教育手法錯曬，唔講/聽道理（因為佢自己都冇乜點受教育），高等教育喺横蠻面前都係廢
仔女有成就即刻搶住岀黎認叻，點解唔講下你為左要人幫你做啲有腦就做到嘅事而叫停人溫書？

打咁多可能好散亂，但想同樓豬講要三思
我相信佢地結婚嘅其中一個原因係已經年紀唔細，同埋再長輩想抱孫
為咗你自己又好，為咗你可能會生嘅小朋友都好
性格根深蒂固嘅野基本上以前改變唔到對方，以後都冇乜可能
十幾廿年後你嘅細路可能會好痛苦咁怨恨你娶左呢個女人 然後你都可能會等佢講離婚
個人經歷，巴打加油

未婚妻都放？

過多幾年，佢人老珠黃都搵唔到張長期飯票就自自然然會番番黎你身邊跪求你原諒

小你老母，咁都忍，重係男人黎？

用唔同語言講陣只不過係解釋嗰陣要用多啲時間

沈日日本妹先請我食飯

我都拍過外國女仔（英國） 真系好唔同
除左樣同文化唔一樣 其他全部好過香港女仔
簡單尊重 禮貌全部都勝過香港女仔
當然香港女仔一定有好 但大部分都系拜金同埋唔捱得
香港女比男多 男富二代又少 邊有可能個個港女都搵到富二代

香港係男仔多過女仔

咁睇黎係樓主問題
自己咁醒又搵個咁無腦既又搵得少錢

好彩係港女咋,換轉係大陸妹,一定結婚後先現形

分手啦 你自己心入邊都甘多怨言
我地既建議就系分手 搵個第二個

好似系女比男多😂定唔個剩女比剩男多

係咪所有港女都係咁
之前佢冇野做，我同佢提出AA制就話我計較
我同佢講以前窮都同佢食好住好
而家搵得多左，只係想公一份婆一份
咁都叫計較？
我攰啦

你唔好計埋啲阿婆同賓妹先得㗎
90後之後全部都係男多女少

一齊左幾耐？點解可以咁少野都計較

唔飛佢你會痛苦一世

結婚之後你肯定仲撚慘 千祈唔好同依種女人一齊，敗你成副身家。

講真唔好結
有樣有身形無錢都有女
如果係毒撚等左廿幾三十年先有人搵你埋單你又想傳宗接代咁就結啦

咁不如算啦，兩個人一齊係要互相分擔架啦

依家第三日了 每日咩都冇做 聽歌 訓係得自己一個既雙人床望出窗口 有d空虛 但我相信會過去的

我同我女朋友好撚旦白
我：喂 我冇錢出街食
女：我比！

BTW我大佢三年
早過佢出黎做野
佢讀緊master果時食飯我比哂
到左依加佢搵錢多過我
到我讀master果時佢會一人一次

仲問返我夠唔名錢洗
唔夠我比五百你

點解會差咁遠 巴打要珍惜

都話啦 條女真係鍾意你 倒貼都肯